【太子歸位】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCLXXXVI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

個閘過人最撚勁 乜撚野波

好波

太子登基

真阿入波

太子

迷牛鳥

射得靚到

迷奶

屌你老母

好耐無咁熱血

太子！！！

點解唔開個串軌topic

唉on9

入紙迷牛

屌

又12碼

屌
又十二碼

比狗屌

Hazard一個撚全隊

..

係咪on9

咪啦 做咩要燈自己

因為未撚贏波

當我冇講過

有冇咁痛呀

比人撚到

又輸12M

1:1

又救唔到

比爾連我屌你老母

燥左屌

比狗做乜撚野

一定捉錯路

撚狗

唉

個個都識射cg

施治到底幾時先救到

DLLM

咁都PK

開心咗三分鐘

次次撲係撲相反方向
搵次撲黎睇下啦

究竟佢知唔知自己喺禁區入面

cg救一次啦屌1

呢球係十二碼咩？

捉錯路黎講施治世界第一

點撚解次次都比人黑

呢個真

你呀比狗

攻得咁辛苦
人地fake兩下就12碼
咩撚野後防

比爾連個勢跟本話比人知佢心虛踢到人

唉慘

牙叔救世

屌 插水狗

唉 爛泥扶唔上柄

咁都有12碼？？

只要個表情夠痛就係
英超啲球證係咁㗎啦

咁都十二碼 又比人黑

屌你仲要睇多比狗條撚屌五年

阿叔

比狗自己死去一邊比我踢右啦 無撚進步過

又唔見呀叔上半場個下有

比狗真係唔讚得

個球證捉得咁嚴 幾張黃啦

你有插花睇下

達仔又敬老

達子

莫拉達真係迷雲

有on9

屌你哥狗 一早三粒

捉錯路都俾你屌

達子真係好廢

換飲水

好彩達子柒

達子不如同老野傾轉會啦

連續2場被撚狗

笑死

達子真係第12人

屌你渣架

要不是達子

張柏芝慢撚到

明明讚緊佢叻仔

張伯斯憑咩打中堅？ 無身位無速度無位置感

換人未

收起比爾連
出韋碧轉442啦
比爾連都唔知有咩用

走啦比狗

自護號

條後防除左我可以送晒去堆填區

好彩係達仔

又吊

差少少又輸

達哥番黎喇

嚇死

山狗d吊波真係離哂大鋪

山狗又幫對面解圍

阿仙奴加油
拿子加油

比爾連幾垃圾都永遠有正選

干地嬲撚到，拍晒地

一追和就無撚左個勢

山狗早d甩啦屌

現場無人boo世三

今次入禁區果個插入左

好撚嬲

屌個球證今日慢幾拍想點

雲加帶埋佢躝啦

換人未呀屌

點解條後防可以任簡迪推

又foul on9

換渣架啦 冇哂力

個球證成日慢幾拍吹

肯換未

收緊order

細梅今日都算係咁

夏世三勁到

比狗

仲唔換人

因為之後都係盃仔
呢班正選無乜幾何出
所以應該踢足

懷念我基

比狗好搏命

黑b ready

班後防 唔敢睇

再唔搏啲比人屌撚死都似

唔打算換中場

知衰呀

唔輸都和 屌9英超狗證

廢都唔搏就去死啦

張栢芝真係好撚廢

韋帝

iwobi

點解唔係禾 打軌有加乘

無得出當死左

所以都幾後悔當初會撐英超球隊

燒下半收皮了

仲有兩場打軌

Ozil已進入感冒狀態

換拿卡

韋碧克降臨

仆街過人

下 又換拿卡 on9

撐獌咪冇事

點解又換拿卡

ozil攰啦屌

打足90分鐘要加錢

呢個係搏君一笑方面幾勁

頂埋啦，都放假

我係睇波唔係睇戲

係撐阿先出事啫

上場又冇出 頂埋啦

雲加堅持地面進攻 係都唔換ozil走

應該係80mins 次次七十幾就換

撐阿先有娛樂性

今季我地得一球12m 對方十幾廿粒

換黑b出來守

又換拿子

換都換山狗啦

心臟訓練

對面出金章

出黑b咪進攻打小個 一係就雙箭頭啦

另一個韋大帝

輸得

巴卡約高都係冇乜腦

真係受撚過，下下領先冇幾分鐘又輸12m,唉我屌你老母

屌你又黎協議和波

輸了

撐雲保你全家平安

玩完

Dllm

1-2

輸埋

又西波

無啦

mola mola

細梅

完

搞乜呀

好波呀

又係一有韋利安就輸 唉

金章真係勁

柒到

屌好撚嬲

估撚到

預左

想掉爆部電視機

d marking

雲加快啲走啦

雲加快啲死啦 山埋啲有料出啲垃圾

唉 一直打得唔錯咁樣輸返
雖然開波就對條防線無信心

細梅同張伯斯又想互屌

中遊阿 訓先了

呢到啲手足燈到

條後防

後防啲集中力真係低到仆街

上場嬲d，呢場都踢得唔差

一失波就患得患失
屌 爺爺你位換位
洗撚你教咩

成班人禁區睇波

...

如果輸到落table下半版可以逼撚走死老野 我願意睇多幾場西波

成班垃圾死撚哂去啦

執柒咗佢啦垃圾阿

防中返得慢
搞撚到holding要企出去，比個前柱人中出

降班都教緊呀 諗下好

早知去肝fgo好撚過 屌你老母閪

一早話要換渣架 跑都跑唔郁 死老野又要儲印花

又係打得幾好 輸番轉頭
呢D情節睇化哂

唉屌 追和啦好冇啊

燒換禾搏一鋪啦

黑碧屌你老母

黑b咩傳中黎

禾

曬撚左我一日大假

人傳中 阿傳中 傳得咁垃圾

輸都唔係最嬲，最嬲係連續兩場比人黑十二碼

連續2場都極速比人追和

我禾救世了

佢好似行行企企左成半場

唉我屌你呀栢芝

三個中堅好撚史雲斯質素
仲要24號條撚樣

黑碧真係出黎搞笑

一失完波個勢真係無撚哂 本身下半場出到黎禁住打
比狗我屌你老母

黑皮膚真係唔好學人踢波

雲加麾下d後備前鋒全部得5分鐘10分鐘踢

入禾我信

現家先換 抵你輸啦老野

媽的

如果我係阿迷一早搵窿捐

都話黑b係垃圾來

心理質素好撚差
小學生咁

追和我咩都得

講真啦 次撚次都80分鐘先換人
點撚樣打呀

好頭痛

窩得咁靚既細梅

咪發夢，當年都話無前四就可以迫走爺爺，而家咪又好地地係度教緊閪波

講撚左黑b識撚踢波咩 負碌hi到個波就降臨

細梅啲射術幾好
撳個波幾好
係省中人姐

掉佢打前鋒

雲加 比狗 黑b死撚左佢啦 係到獻世

屌
今季破撚埋啲咩執教記錄
就收皮啦好嗎

唉 睇嚟真係要專心歐霸

帶走埋甸思

又可以睇雲格屌鬼
真係好撚正

平時剩係睇波咩都唔做
一輸波就屌鬼

140K真係越位機器

等約完搵過個有臨場戰術部署既教頭啦唉

2:2!！！！！！！

2-2!!!

比！

Yeah

比！！！！！！！！

比比鳥！

比比

Bellerin lol

執波啦屌你老母

將功補過

有無咁靚

教到咁都有得留低 希望雲加過唔到今年

係咪咁能燈啊

比比鳥

唔贏都唔好俾軌拎三分

反cup

再敬老

爭啲又輸

本身阿狗體能已經唔係好掂
仲要80分鐘先換
早10分鐘換個入黎位都唔洗補得咁辛苦啦

好波呀比狗

好撚好笑

屌你老母隻比狗, 入波唔撚汁波, 得山狗去汁

仲有冇人屌？

成個跳起左

比

真係估你唔到

咁都和

窩利都用掃把腳

比狗

屌你黑B個種廢真係筆墨不能形容

比狗難得一見中龍仲要入

屌你xhaka

差d輸番

達子真心廢

莫拉達又唔入

比爾連

屌你老母 求其一腳都單刀

又世界波

屌 達狗索性轉會過黎啦

xhaka 做乜鳩。。。。

比比鳥真前鋒

屌你沙卡

達仔一場失3球

又冇得比人反了 比比鳥

比狗補到鑊

莫拉達真阿

沙卡我屌你老母, 傳乜撚野呀屌你老母

好似䇔撚左咁
轉頭差啲輸撚埋

奥瑪

又唔死
爭啲又輸

好彩又係達仔

奠拉達真係自己友嚟

屌奶星真係搵阿朗素打前鋒都好過morata

場波唔使輸全靠達子

感動

差d又輸番

當贏左

morata

個球真係有機會入

阿朗素果腳估撚到佢入
再早d morata出果球我都估似樣 間碟落得切炸

關愛座

垃圾

汁得快 輸得快 得比狗明白呢個道理

干地又贏唔到爺爺

山狗嬲到

達仔多謝你

呢隊波真係廢得誇張 前面一入完波 中後場好似就想立即輸番粒咁

廢人黎
多野做做唔撚切冇氣就換人啦
交啲咁既波

Motm達子

協議和波

收貨

好彩

Motm 達子

屌，不過兩場比人黑撚咗4分，好閪

干地真係好撚柒 唔講以為絕殺拎世杯

最慘係牛奶讓左比渣㗎去傳
我心諗點解牛奶唔搶左佢

比比鳥真係估唔撚到

感謝達仔

係掛住慶祝，差啲比人入返球

山狗離隊唔會怪佢, 次次聽其他阿狗數臭佢, 再自己睇返live 真係得啖笑, 場場追到盡..鬥心好到..

得山妹想羸
成班走去慶祝
1分同輸左有撚分別咩

收皮啦屌你老母

阿記波衫印達子

阿狗今場MVP: 莫拉達

唉 訓教

達子助攻太子

唉唔係比人黑左個penalty可能win

基佬蠍子慶祝

又贏唔到

xhaka真係好撚廢

黑B都係

屌得好

唔贏應該真係冇前四啦

死老野換人可唔可以快少少
渣架下半場尾段俾人爆甩幾次 換個有氣有力好過啦

夏狗插水 屌

呢球又無可厚非既

要搞清楚 從來冇人屌山狗冇鬥心

主場都贏唔到 都係爭5 6咖啦

兩隊都柒 打和啦super

其實我地對強隊無論打得好唔好 都係贏唔到 而家排呢個位完全係岩 人地正常水準你要打得好先和到 仲要對面個前鋒咁樣

中腳

係達子送返1分比我地,要知足

黑b真係廢到 果球傳中傳撚到完全唔到位

今日後防幾條撚屌

比狗>>>>>>達狗
有無手足同意

沙皮狗既話已經456

差5分先頭4

如果係哥斯達
阿狗真係神早輸撚咗十世

防守好撚鳩
都唔知平時練乜
又亂又唔硬又多小動作

比狗中哂腳 肉酸到

大把人講喎

中遊級數搏和咪咁囉

多謝莫拉達

唔會再怪佢地慶祝
次撚次一入完又輸返
聽日arsenal ig又可以打飛機

後備得爆旋螺同埃及佬點換得落手

後防三個副選
唔係full team
算係咁

仲期望對強隊贏到
幾年前開始對親強隊起碼都46波啦

中個腳尖啵屌，咁都計一場十個十二碼都得

望贏歐霸好過啦
我對頭四死左心
歐霸係最後希望

邊個中出阿狗做殺阿人呀睇過？ 唔插水車狗撚有得和咩

Btw雲狗 甸欣 安東尼泰來快啲死

太誇張啦
不過中腳就要比12碼
係佢扮野扮得衰要比人屌下

埃及佬換xhaka 都夠啦

佢根本唔想換
黑b同禾都唔係plan b

打左半季 咁快就話無前4

夏狗誇係誇左啲,但無吹錯

Duncan Alexander@oilysailor 10m10 minutes ago

Petr Cech's last penalty save in the PL is closer to the launch of Gmail in 2004 than it is to now.

仲有cech我屌你老母啦

邊個呀
山狗比人屌得最多係吊波

同猁咪差個5分。。。

咁真係唔中波 係可以吹

換出守 牛奶專攻囉
xhaka連跑都跑唔郁 快車期踢撚死人咩

屌你歐霸咁多勁隊今年點打

以後和波要開 香檳

上季做五弟
今季做六弟

Save 到洛賓個下夠哂啦

三條友都唔係夾開

要不是施治

永遠都係我地

都係換件出嚟駁腳，埃及夠做啦

同上場chambers 一樣
醒少少就唔會比機會球證捉

on9 真係一次都救唔到

哈 笑死 勁就唔洗踢歐霸

高基連 埃及仔完全唔見影
快車期輪換都唔洗

屌要射12碼換gk啦學v92

上次個後備龍都救到喇 間諜

出腳慢半拍直接啄落人地小腿度都唔吹? 咪on9

其實點樣覺得有
鏝
獌
插水車
猁/熱

點都係猁熱穩定+有實力過阿狗

其實進攻個陣成日疊位，雲加有冇比過personal instruction d前鋒

好撚掛住基佬 以家完全冇plan b 可言

Xhaka落到場做到既野其實唔多
波又比唔準 突破又冇 防守又唔係特別好 真係踢落後備反省下先

俾左達仔

上場個球都有得拗，呢球比加動作太大無乜好講

猁穩定

人地干地換完人之後 打得幾爽

係唔好彩既問題

梅毒呢屌
打大賽出chambers+holding

其實咁講啦
所有比賽真係大家五五波
邊個搏啲就邊個有機會贏
邊有話無得打嫁？
搏個歐霸仲有機會
起碼唔駛望人地失分先
我地贏哂就夠

醒少少真係唔會亂出腳

大梅俾世三玩死都似

人地中槍咁既反應，合理。
個個世三黎，你試下係老鼠？碌地碌到死老母咁都得。
怪就怪比比鳥個下心急出腳，中唔中腳都中槍啦個下，你自己犯錯先，邊有得怪人

如果出大梅今日俾人中出都似

咪玩啦 我地連西布郎都贏唔到

上場嬲好多 甸恩個冚家鏟亂黎

後備果班坐到硬撚晒啦
屌

無可否認，今年穩過阿狗好多

沙卡呢場好多波都比大力左，呢個要屌，佢既級數要打好d

阿狗就真係隱定地廢啦

阿記在攻勢組織上
上半場就要入波啦 咁多chance
下半場係在度鳩搓唔入肉

另一邊莫拉達黃金機會好多 但交失又射失 夏沙特差d屌死佢

出梅毒既話比人甩得仲甘 你睇張伯斯都比人爆幾球

今日食得落飯原因：太子入波 公海狂抽mola達

踢到咁仲想前四 宜家係都熱猁之爭啦
雲加係度仲想有進步

睇下古天奴走唔走

係喔
咁係咪要落降班區
西布郎降班區

有時落到場比人禁住屌果啲唔係55波啦
阿狗成日都係輸左球先開似入肉

控失輸反擊個球都處理得差

佢咩級數？英冠呀

點止westbram然唔到 westham都然唔到

上場堅on9, 最多話chambers 果下無即刻縮手去背後有啲抵死,但12碼真係黑返黎

咁又贏到熱刺？又會迫和到車路士？
根本問題係心態問題
不過呢到下下都望隊波輸哂都無咩好講
你地最想輸鳩哂嫁啦

上場唔關事啦，全世界都話唔應吹

點解阿記可以三條線年年輪住出事

一早就要換 第二球失波就係輸後備入黎 速率跟唔上

人地中下游對阿就真係55波

不過幾好 因為已經對阿狗冇期望

所以呢個結果冇失望

阿叔始終唔係左閘 防守都係靠速度搭救 上半場摩西唔敢打 換左人zappa唔慢過佢就贏咗
係差啲經驗 但觀感同三年前比比差唔多

4強見真章

和係合理賽果

岩啦

你咁有自信 唔夠你講
對big6 都淨係贏到熱狗一場 我都唔好意思拎黎打飛機
你幾時見到阿狗場場同你搏到盡

On9上季德喜最佳11

腳下功夫好好多喎

想有歐聯踢 不如棄左歐霸佢啦

阿叔無咩衰 係衰老母同樣衰

黑b 球傳中睇撚到想爆粗 山狗空哂咁制 傳得咁7

有賺添啦 達仔換老鼠 應該456左

因為雲格唔肯走
個個好悲觀

其實係達仔發波瘟 唔係456左啦
其實唔值得開心

山狗生得矮真係麻撚煩
有球阿叔斬到空哂 頂唔入

半年前都係咁講啦 最後都贏車狗牙

佢踢左閘好快比人睇通死右腳

連自己真係鍾意既球隊都下下撥冷水話輸鳩硬不如唔好支持隊波唔好睇隊波啦
咁樣會好過啲
歐霸已經唔係頂級賽事
我絕對覺得今年係有能力入四強打後既
隊波肯搏命踢又點會無可能贏？
成日睇到話咪玩啦邊有可能之類
我明可能有啲會然本身係個社會垃圾樣樣都覺得無可能
因為心態上諗無可能先咪注定失敗囉

好樣過iwobi好多

佢係可以有德甲最佳11人嘅級數
前提係唔該擺兩個中場係佢後面逗住佢
打兩中場得返佢一個係中圈前就肯定會自爆

上場比人黑

但作為阿仙奴 點解成日臨完場只係lead得一球

成日比人迫和

打乜鳩三中堅
比人幾球單刀

比年前比狗出到黎都爆到人過到人
岩岩都有幾下野睇
都唔知咩原因越踢越保守姐

德甲最佳11人其實好水
睇下K31咪知

達子比人屌老婆

其實打返4後防咪算

邊有可能搏命踢呀 咁樣合理d未

比狗長髮真係好核突

今季除左對愛記入撚到佢縮返入老母西
場場都贏得1粒 一係迫和

不如你唔好再睇隊垃圾波啦
場場都望輸你唔覺自己好心理唔平衡咩？

其實好欣賞你咁正面
但係唔洗咁撚串既，垃咩撚野圾
成撚日睇波串撚77睇到嘈交有咩謂

巴打唔好咁認真
同埋搞清楚 心態呢樣野球迷有有鬼用咩

阿仙奴就係唔識破大巴 打強隊有空間造波就會踢得好 但英超有幾多隊對阿會唔泊巴士

阿叔好過呢排既佢

哥拉辛拿斯唔差喎

只希望阿叔呢幾年唔好有大傷
唔係多數都步比比鳥後塵 又要沉一段時間先慢慢再踢返好

講經 全世界都知 得一個唔知

基佬出得返未

串係學呢到啲手足姐
講真
咁想隊波輸哂啲比賽其實好心理唔平衡

半季就落筆打三更你最醒啦

入完波轉個鏡頭就見到莫拉達單刀
再比人爆楣
條後防咁樣爭乜鬼前4

好彩莫拉達又係柒

有邊撚個望輸呀
次次都想贏架啦 你自己睇下對閪波落場踢乜野出黎啦

黑碧都勁過你條廢柴啦

今場打四後防chambers+holding分分鐘仲好
唔係針對細梅 不過佢地夾慣夾熟

其實都有啲球員有既
我成日dm 啲球員叫佢地努力
雖然佢地都唔會睇啲麻甩佬既dm

我諗佢心態係想迫走雲爺爺啫

邊有人會想隊波輸 講下笑姐 唔好咁認真啦
想雲加 高安基 甸恩死就真既

要不是達哥

英超是但一個前鋒都456 啦

唔好拎偶像派垃圾同黑碧比ok?

不過會輸好多過頭波

玩ig佢地咪叻囉

德甲11人咪又係名一個
哥斯拉唔係差 但唔係咩世界級囉

不嬲而家都講緊應該擺amn去右邊 左邊出k31 輪換下比比條欄坦

好似暴龍哥咁屌佢地

Reus去到曼聯皇馬未牙

冇人話過佢世界級 但係第一季黎講真係唔差
仲要免費

我dm 過沙卡 細梅十幾次
尤其走場狗 走場狗我好鍾意既球員黎
不過可能我有鳩
佢唔鳩覆我

牛奶同華迪一樣咁插水都冇事

大部份都係知雲格唔會走所以發晦氣
同埋，其實個個球迷區都係咁屌隊波架啦

呢到大把人屌拿卡水貨又唔見你講

可唔可以dm雲加

呢場打和都算好彩
唔該買返過防中呀 屌你雲加

莫拉達嗰三球 我覺得黑b都應該會炒晒 反而禾仔可能入到一兩球

歐霸4強都難啦 加埋啲垃圾抽籤運
多仔 馬體 拿玻里 里昂
全部都復甦緊 仲要唔知燒山今個轉會窗走唔走

岩 睇得波邊個望輸
問題係對波都無心踢 得球迷有心有撚用咩
踢得唔好屌幾句就話成日想輸
屌唔屌/睇得開唔開心 全部都係對波帶出黎既影響
踢得好實屌小啲架 問題係老野為歷史 球員為份糧
佢地都無做好本份 球迷點解唔屌得

牛奶其實都好彩球證冇俾多張黃佢

最好快d走 人財兩失

落場屌埋佢啦你訓醒未

其實唔係無得打
可以一戰 尤其馬體多蒙特呢啲一定顧聯賽先
阿狗如果集中火力打條歐霸都可以一戰
而家反正同前四對手差五分

我又唔覺佢太差 有時係差d差d入 冇咩運

走左真係落下半版都似
雲加好少冬季轉會窗大手入貨

ok

Xhaka已經迷失
防中又唔係，長傳又差左，只係做到駁腳

過唔到今年就皆大歡喜

上半場個球應該要入啦

拿卡識入波未 基佬入得多過你好多下

Arsenal top-scorers this season (all comps):

Alexis 8
Lacazette 8
Giroud 7
Özil 4
Welbeck 4
Walcott 4
Kolasinac 3
Ramsey 3
Monreal 2
Nketiah 2
Mustafi 2
Wilshere 2
Bellerín 2

#afc

球員有啲係好落力踢既
沙卡牛奶走場狗明顯好盡力踢
只係有時難免都有犯錯
無乜心踢既明顯係季初既山狗 張狗呢啲垃圾

又一個比老野害死

仲要基佬傷左幾場冇出……

諗起雲格果陣懶9啲球迷唔支持隊波搞到成績差
有邊個想搞到咁丫

正面咁射好難過到高圖

拖耐左
早啲射仲好

前幾季果陣

殺卡依場根本就雞肋黎

果球算係咁啦
美中不足個波唔係貼地去
貼地去應該穿大細
古圖斯太高大根本中上路收唔死佢

最尾哥斯達果球
睇得出間諜都好撚灰

唔夠信心一下射 諗耐左

唔止呢場8成雞波

做乜變左哥斯達

我唔覺殺卡落力

計水貨stat 唔計今場
mola達射59次得10球 值70m
拿卡50次入8球 值50m
大家都係水貨 mola達仲水得勁啲

藍斯出返 試下雙核佔中啦

但出99lin 埃及仔包你喊十聲

死撚梗
兩個都衝上去

搵邊個會踢得好過佢，而家阿狗陣中。
佢根本做唔到咁多野，死要佢做，咁你地玩哂啦，叫條魚爬樹然後鬧鳩佢

莫拉達都入左幾球救世波啦

應該係薩柏哥斯達果下中眉

殺卡上季同今季全勤咁濟

快車兩場都踢足

黎緊幾場大家見唔到沙卡嫁喇
黎緊都係盃仔

佢個頭幾勁

係
間諜好撚慘

根本雲加就玩鳩佢
你要全能 好心就買kante啦

今場除左chambers都無咩好屌啦

竟然果球灰
對住莫拉達咪仲灰

佢渡步咋 都唔係跑足

莫拉達都叫曾經風光過

佢同牛奶都超額完成啦
用得太盡

咁山狗係咩

張伯斯都有幾球剷同截得好既
係傳波閪啲
上半場啲手足話holding打得幾好之後
下半場人地好多長傳掟去佢果邊
全部打穿哂條防線
所以早就話唔係佢打得好
係人地唔攻佢果邊

不過佢信心真係未夠
唔只呢場
好多場都睇定先射

反而做 one two佢仲有信心

上季踢咁足
所以今季咪要踢歐霸囉

好想佢同基佬同場 瘋狂彈彈波

上季如果我地有牛奶？
拎左英超喇

奧燒都走得多過殺卡

雲加邊敢呀

奧燒呢幾場都踢得似中場多過攻中
經常落中場拎波同防守

今季有牛奶希望有第4
但殺卡仲係道就未必得啦

彈黎彈去冇人入禁區喎

認真基佬又係 .. 次次正選冇貨賣

今場d中堅肯殺波 肯夾人算係咁
比起K6同m18唔肯同人搶差好遠
但默契同傳波好差 特別係m20成日亂標失位
柏芝亂傳

奧燒其實跑動一向都多
係有時跑到埋去拎波就冇氣

隔離老鼠一回歸就入波

臭燒態度好好，好搏

真心想佢stay

傷埋

ozil上半場速率好高

其實殺卡少d交失 得閒整返球遠射都好好啦
今場d長傳唔係唔 力水都唔準

係
真係想佢做legend
不過佢唔留阿狗都唔好留英超
唔想對佢

留到ozil 我唔反雲半年

佢快車場場正選 有力有表現先出奇啦 係雲加on9

真係好驚牛奶又傷
見到佢俾人剷真係嚇死人

真心覺得拿卡會成大器

（希望唔好燈死佢 ）

殺卡每場跑動多數都係全隊top3 睇佢落場其實真心有心踢 奈何老野要佢做嘅野根本唔啱佢做 結果就場場都做炮灰比人屌

雲加

施治次次都撲同一個位

玩報恩

WATCH: @Arsenal manager Arsene Wenger has branded @ChelseaFC's penalty a "farcical decision".

Watch more @premierleague clips and highlights in the @skysports app. Download it here:

iPhone: skysports.tv/C5FM8z
Android: skysports.tv/QUOrnK

仲講
太子插水果下唔兩黃都執到啦

奶

Arsenal are watching Pierre Emerick Aubameyang with interest. The Borussia Dortmund striker could be the substitute for Alexis Sanchez if he leaves Arsenal for Manchester City in January.

[Di Marzio via Skysports]

442 算

Arsenal are willing to listen to offers in excess of £25million for Alexis Sanchez. [@johncrossmirror] #MCFC

爺爺不敗

11月到而家
聯賽：
LWWWLDDWDWDD

正面睇只係輸咗兩場

呢個動作係佢過去500場故意做出黎裝人既

勁過xabi

佢撲12碼真係笑話黎
有咩理由撲既方向次撚次都相反

WengerOut

又輸 算吧啦阿

咩料arching

戰犯係邊個呀？

唔洗問肯定又係xhaka同山啦

頭盔狗幾時先撲到12碼

應該係個個都知佢撲左邊所以射右邊

雲加 cg

訓左冇睇
踢成點牙

間諜

聯賽冇架喇 希望搏到歐霸之後老野自己收皮

拎到r 霸肯定mochi 續約

呢場太子 燒山 踢得好
拿卡 夏卡都唔錯
成條後防垃圾到不能 特別係張伯斯

太子望住法比果種火真係正到

今年踢到咁屎
佢一定諗計續約攞返d面子

續lo
還掂都諗唔到請邊個

莫拉達有球單刀,佢同太子講緊野,跟住失晒位
之前對拜仁,梅斯達菲又係掛住同比爾連講野,睇漏泰亞高

25,000,001

下季先完約
下季先諗計啦
今季半退休

Btw, 射左波

渣流攤

[url]
[/url]
J吧

狗

J 華見到拿子幾次機會都入唔到

睇唔到
太子第一球入波後去角球旗慶祝攬坐低果隻 hoodie 阿狗係邊個？？？

本身想睇波，不過起唔到身

AMN原來就係之前老母踩上門屌柒d教練唔俾佢出場

最後個老母俾人禁止入訓練場個條撚樣

太子復出2assists 1goal
算有貨交喇

坐左幾耐？

次次都爭d
開始懷疑佢係專登唔入

明明次次都做得好靚，硬係射唔入

奶燒stay
san dog躝

兩邊都舉腳

咁都吹12碼

莫拉達d單刀波笑話黎

打返4231啦
防中用牛搭xhaka/99
左翼推坦克上去，攻中用燒前鋒拿卡基佬
買返隻右翼就得

爺爺on99, d中堅傷晒仲用3中堅陣

上季喺般矛真係冇運
成日中柱

右翼藍斯

雲加今場算佢好彩
自爆都爆唔死，morata單刀射斜

如果今場對面係阿古路/簡尼真係456

我覺得佢係擔心雙中堅失位失得仲嚴重
多個中堅補位可能會好d
正如佢覺得落後緊塞多個進攻球員就一定入到波咁

咁我地就會入多兩球

反正我地都唔會拉邊同落底
搵我藍做自由人好過

那來的自信

咁都要睇你出果3個中堅咩料先得架....

阿狗係要落後先知驚

咁我雲諗住以量取勝呀嘛

睇精華轟d直線長傳幾有質素...
阿狗好似亂踢無form咁靠個人能力，唉

屌你迷雲包皮

佢轟迷黎

我用雲加思維諗野咋

都比唔上我廠入嗰兩個靚波

食屎狗來

祝佢包皮再生，又要割過

祝內房股全部跌停牌

pk son

比比鳥竟然入到呢d波

唔見Axxxxx入黎發表偉論

今日ching 又fat fat 了

fat乜牙，我果隻要跌牙

我諗到作客雙鏝出咩陣了

Cech
Bellerin Debuchy K6 M4 Mustafi Chambers Holding Monreal Kolasinac
Laca

咁就一定唔會輸了

PK, all red now

我暈要攻守平衡

U 刀賺左幾球啦

咁牙
Cech
D2 k6 m4
B24 m20 m21 kxxxxx
Holding m18
Laca
咁囉 343 平衡了

賺左幾萬JA,邊似你夠贖樓......

禾都唔是好多咋
本身已經供淨幾年

直接換領隊就可以了

又有樓又人仔收息,FATFAT

雲加out

想gun u 炒股仲好搵牙

all red, 炒條L咩

U上個星期都fat fat 夠啦

咁都執返一分

得雞碎咁多股,真係升左請你地食G BO都唔夠

屌奶星，訓到依家先起身

好早姐

尋日邊個係戰犯???

係咪黑哨球證

san dog + cg + 3cb

Cg 唔計pen 好好波啦琴晩

係....
但佢永世都救唔到12m有d嬲

山狗又有份？

尋日山狗差唔多係全季最好一場喎

阿仙奴外借冬季第一簽

49979/06/07 06:33

雲加在賽後證實會引入現年20歲的馬路彭洛斯...

now體育網站﹣

屌你老尾即食果d唔見你買

借走幾季最尾咪又唔用

山狗一定要有份

又失分 無前四了

爺爺留返俾下手用....
下手好可能又係佢自己

手足好波

結果下手唔用賤價放返出去
跟住又買一堆幻齒留比下手
點知下手又係佢自己

佢買番副棺材比自己好過la

睇精華見到山狗有球中晒兩條柱
水貨又係埋門唔係差 但成日差少少
琴晚場波好唔好睇 想放工返去睇返全場

呢三場中前場做哂野
回防 沙加同牛奶有八成
屌你三個中堅乜撚野企位

好睇張伯斯 老母 唔洗比人屌
要多謝達子

好睇到傻 我地後防同達仔鬥派膠 娛樂性十足

睇精華都覺得精彩

達子對腳係咁上下

比比鳥雖然輸左球12碼 但整體黎講我覺得佢好左wo 有番d信心去屈速 幾次剷走左世三帶波

屌你老母買中堅未 尾段打4後直頭無夾過 一個過頭穿撚哂

你老味街場都無咁撚廢

同我地黑碧有得fight

平時練波無練4後好耐啦

其實打4後又好 3後又好 球員質素都係唔夠穩定 場場都仲有1個要派膠既
睇般尼對中堅都覺得穩過張伯斯

張伯斯真係面對面都交失
世三同達子 兩個都ON99 唔係456

無計啦要HG位....
借出去又借過,後備又做過,佢唔成才都無辦法
佢仲細...借出去多1-2季都唔成才就要賣了

世三今場似我地禾子

中堅呢d位打一兩場好波真係冇用 一柒就記成世

好都未撚過好啊

尋日睇佢殺出去d波都危危下咁 標得中都彈左去人地到

前晚睇左鏝上半場
後防勁到對面點逼都唔甩
仲可以氣定神閒咁搵前面空位去傳

張伯斯踢得好果期都係要夾高斯尼，有人幫佢補鑊

嗰球邊係12碼

默契同紀律問題姐
質素冇問題

踢到鞋底 理你得幾大力
你SELL到球證 比12M咪得

喺米堡踢得幾好

次次入完波都要自爆

自己出腳慢 球證捉得嚴 冇計
一睇世三都知扮撚哂野 明明hi到佢腳底 佢訓低攬住自己小腿 好似比人踢中春袋咁

因為米堡縮後踢，同埋唔係點駛佢用波

唔怪得人既
咁都叫中腳

連續2場都輸12M俾人追和
2球12碼都可俾可唔俾...
天滅爺爺

踢到降班
米堡防守唔係差
但入唔撚到波

琴晚臨完場追和
轉個頭都差d輸番粒

尋晚後防殘陣無計啦...
咁既陣都和到轟算係咁了

好彩冇買到達子番黎 佢先係真間諜

人地肯黎先講啦

中腳真係無得講，鬼叫比爾連比腳慢左咩

殺你阿 中出狗仙奴
班阿狗比人串到一棟都冇

sorry 回錯post

咪又係和波

唔緊要^^

又唔係踢唔中，中腳嘅話抵死啦

法國glo對腳仲勁過morata

今場後防出3個新仔仲可以有分落袋執撚到啦
成隊都踢得好左係真,尤其中前場
後防班新仔臨時拉夫踢到咁算正常水平,不過不失

hi一hi到都吹
想造死阿狗

梅屎邊度新

收嗲啦死轟狗
又想扮阿迷引人屌球證拎出去binc

達囝優點係勤力又快 出基佬三球單刀最多一球單刀出現

Cg都係戰犯
冇佢四五六左

救完hazard地波再救alonso球頭搥真心勁

出glo仲邊有單刀牙
對面都跑到返黎守啦

今晚靠莫天才發功

上場靠卡路爾反勝
今晚繼續轟炸

有呀
兩年半前對阿士東維拉
臭燒後腳挑起個波助攻

果球幾驚glo推甩

對強隊就前面踢得好（雲加落左戰術order)?
但後面派膠
平時屌打就攻唔入/ 前鋒無態 咩玩法

希望牛奶呢幾場表現令佢可以重返國家隊

其實臨尾係推甩左,不過俾佢射入就是L但

最緊要keep住唔傷

驚佢踢完又傷幾個月

樣衰黑鬼啊

最好等到決賽週先入選

今年英撚我廠應該得太子入選到 禾子無份

笑死我
好似本身無人迫
跑跑下人地都追到番黎迫

英撚六子死鳩曬未

邊六子？

張90: 死左
太子: 等續約
藍C: 受傷
張伯C: 自爆食膠中
禾子: 貴價後備料,FAIL
急屎: 賣左,上場報復成功

雲膠食撚屎

jen boy

佢真係....都唔知講乜好

山狗有球射中左右兩條柱

真係好難先射中兩條柱再彈出
可能份人太狗,個天都唔幫佢

我留意左你好耐,發覺手足你真係幾幽默

屌你老母假阿

爺爺想買馬列c+奧巴馬頂燒山牙？

岩呀
山狗真係假阿

我寧願兩個換一個都唔要奧巴美揚

唔係話咩k5kc 黑皮膚就返去剷煤屎拉

忠肝義膽, 他日必成大器

真心似馬列c頂山9
買返法比頂ozil拉

希望佢30歲果陣可2識跑步拉

阿叔踢得ok都比人歧視

希望佢快D學識開界外球啦

阿狗冇人識開界外球

牙9 d死球愛來回氣用

買mahrez踢4231 la
雖然俾雲加教都係無撚用

依季都一定繼續3中堅ga la

買都係用黎頂山狗者
到佢走都唔會轉4231架喇

Wenger says he's "fed up" with refereeing and says British press lets them get away with poor performances. “Nobody talks about it. So that means nothing will change.”

頂條撚毛咩

Alan Smith @9smudge

Whatever you say about Arsenal’s defending (and it leaves a lot to be desired), this team is more feisty and determined than in years gone by

今次真係要講啦 成日有意無意比人屈鳩

買咩9人都唔會換人架啦
幾百k養住隊後備

我好明白雲加
我都成日比人屈係雜種9

你自己衰唔好拉埋雲加落水

發夢爺爺簽左lemar 馬列斯
一左一右 燒續約
踢番4231
前面拿卡
左lemar 燒中間 右馬列斯
沙卡 牛奶
坦克 k6 梅屎 比比鳥

龍門係美斯
射左

希望你唔好醒了

1米7打龍

領隊終於唔係雲加 高安基賣股份比俄佬

唔係arsenal果個macey咩

買起高安基未牙

跟住Usmanov比人爆大鑊,拉人封艇

Messi呀

果個差唔多2米

Bill Gates做左阿迷
入股大搞

發夢星期6中六合彩會開心D

跟住連仔出資收購阿狗
再由連登阿迷做領隊帶波

點知搞到一鑊泡,最後阿狗要被罰由地區聯賽開始踢起

等班炒股手足發左之後收購算

好似話簽左de gea

等普狗

鳩乙+你刀夠啦

雲加個樣

1月買到mahrez我咩都得

續到ozil我跳軌

跟

排第六

Rubbish

被逼害唔計

今季大戰踢得好但贏唔到

前場就好 後防

踢得最好係作客對車同愛
然後到主場對熱
再到主場對猁
冇了

屌隻倉底股供股

我剛剛平手賣左隻垃圾268

又有人自殺

多謝莫拉達放生

主場對猁都好
個場班後防輪流自爆

跳軌？

yes
連登個post話又係後生

在九龍塘站路軌範圍內的人士已被移走，東鐵綫列車服務逐步回復正常。

今次咁快手

快車期和過和仔
又係咁輸12M

🧝🏻‍♀️射左波

聯賽盃就然佢地

但矛睇波

Southampton are favourites to re-sign Theo Walcott, 28, if the winger leaves Arsenal during the transfer window. (Sky Sports)

唔撚供牙
當蝕撚曬算

好豪爽

大戰你都數晒出黎啦
對曼聯都踢得幾好
起碼而家除左對曼城
對其他隊都覺得有得打

場場有得打，但贏唔到

呢場係輸比比鳥個腳上腦姐，其實問題不大

1供2 on99
賣撚曬佢收返幾千算

阿狗要諗既唔係點打逼食屎，係點食滑d中下遊

呢個真 對中下遊失分先最傷

近2個月對咩英超都踢得好辛苦
一係和波一係淨勝1球

聯賽盃wfc

明明早幾季就係靠食中下遊先有頭四

所以由上季開始冇前四

前一季好似作客第一名

條team根本唔夠人，名單25人，用黎用去都13，14個
屌你老母點踢啊？

太多辣殺

好多隊都係咁，但只不過人地bencg班人質素高個阿狗bench班人好多

琴晚3個中堅完全0溝通，比人一個大腳就單刀，係莫拉達廢…

買人同賣人啦屌

張伯斯上半場騰雞到仆街
係米堡學既野應該無哂

莫囝真係收幾多錢做幾多野，好波

mo $

上場輸完12碼就騰哂雞

其實點解可以比人劏穿左唔追，鷹撚唔係點食炸雞都食到智商咁低？

人地moses加zappacosta 我地得一隻比比鳥

屌那星換撚左個主席連領隊啦

佢個球應該係諗住cg會出 完全冇默契

雲加唔識教啦 年幾班主力可以趺得咁快

邊個話佢掂係雲加唔識用佢

我尋晚睇都以為佢冇追 再睇reply先發現佢係後知後覺加跑得慢 比人放甩哂

其實不嬲都廢……
係雲加冇辦法教到佢地變勁

咁同唔追有撚分別牙？

上季輸太多十二碼

尋日仲有手足叫柏芝打rb

雲加要好多年先教到成材，你睇下風扇同尋晚隻狗？

今季都係

即討班傻閪走哂入黎好煩

禾仔都教左好多年啦

一場有冇咁撚多球單刀

早幾年贏FA CUP仲係到話雲加 留左個好陣比人接手
而家望住班友D合約 真係笑出黎

有既 態度上分別
最好笑係細梅見唔入即屌佢 佢仲好似幫自己兜緊咁

陳晚山狗完場同法比狗攬攬

今季暫時有驚喜係 Maitland-Niles Hazard 都過佢唔到

禾仔以前起碼叫威過，係傷得太多殘左姐

尋晚細梅真係一個人carry條防線

全部都反骨

弱智

牙叔>細梅>比狗>浩鼎>柏芝

禾仔傷殘

量夠,質唔夠
清完一埋冗員又彈一堆出黎

冗員呢D,唔續約就無架啦
又係雲加自己問題黎

今次都唔差

佢知自己高空波唔夠達仔爭 由達仔控落黎再係佢後面伸腳篤走個波
幾次出黎殺波都幾好
係衰最尾走甩阿朗素 食唔到位

唔講鏝鋮，堆後備都有能力係英超上游踢正選

其他隊後備d質素冇阿狗咁參差

走甩阿朗素唔係淨係佢一個問題，而係本身阿朗素走入黎果時已經冇人mark住，3個中堅好似冇一個知佢走左入黎咁…比你有個簡拿華路係度都死啦

D青訓都好過阿狗啦

2&b呢啲唔識射波嘅中下游料都成日有得出就知啦

果球係細梅同張伯斯同時捕緊位 冇跟人 咁計其實阿朗素應該係比比鳥跟 要睇replay先知咩事

Yes 連格都成才了 禾地禾比仲係弱智仔咁

雲加最垃圾

nigger同唔係nigger既分別

傷傷

人地有老將帶住，贏緊先會用新仔
阿狗d老將一係傷曬，一係就落曬場
搵人救命時就推班新仔去死

唔續舊冗員咪換堆新既出黎

咁新冗員都係簽返黎,又變左買人問題

其實隊波下季都幾大獲
假設燒山唔續
仲有咩人
牛奶又唔知續唔續
禾仔基奧特又似想走
到時場場睇iwobi

防中位而家都夠廢
用xhaka 一季比人中出10幾20次
埃及仔高基連又唔掂

後防一個退休
一個老化
細梅季初又想走
剩底個堆幻幻都唔知幾時成材

龍門cg 回曬塘

隊波有幾多budget買人
心照

前中後場都要執
剛剛個夏季唔放燒山走唔買人已經判左死刑啦
唯一安慰係拿卡基佬應該可以捱多兩三季（如果佢地肯留隊）

應該是垃圾559

房協樓排4萬幾
繼續交租了

中遊阿

六師弟

明明啲青之前話好想變中游柒一柒

拿卡下季望住後面變左IWOBI

同前四越拉越遠

又有人爆閘

盲眼位冇得屌

PSG target summer move for Conte

Paris Saint-Germain are set to move for Chelsea manager Antonio Conte this summer, according to Gianluca Di Marzio .

爺爺又趕走一人

諗起上季好多人話張伯斯進步好多
用呢D人腳再加教練廢真係做到中遊之霸

Cg老 ospina唔知想點 其他未夠班 ccc放走左
迪保治老+傷 大妹退休 細梅想走 張伯斯浩頂未得
高斯尼 老+退步+傷

左右兩閘還可以 比比仲後生 坦克+大叔還可以

夏卡 太子 藍斯 本質上無問題
但需要一個kante拍佢地而唔係佢地三個一齊踢中場

托7+黑b=回塘+傷=爆唔起=無用
Iwobi未夠成熟 後備料
燒山完約等走
基佬想走 +正選無表現
拿卡..... 上左賊船 都叫做有個好小小既前鋒

結論 成隊阿仙奴得左右閘 一個中場中 前鋒位唔洗買
呢個就係雲加玩左阿記廿年留比下手既禮物
佢根本想好似廢蛇咁 下手教唔店 全世界懷念佢

其實 set番好戰術 夏卡同基佬係有能力踢正選

算係咁啦
落剷截波準左喇
比起琴晚人地突然攻holding果邊好少少
holding真係無招架能力
唔可以咁大細超既
上半場個個都話holding打得好
其實因為人地唔攻佢姐
一攻就穿

基佬踢正選你就乖乖地繼續中游

有冇link 可以睇番場波 ???

做後備真係幾好
打fm 住烏都打唔掂正選
打盃仔先入到波
聯賽打三場正選得5.幾分 最高都係6.4分

廢蛇走之前拎英超，雖然好多場都黑返黎
但起碼都叫冠軍陣容
雲加走之前就留堆蘇洲屎係到

Positioning係好左，但chambers本質係慢頭捶又唔算勁，只想話覺得Chambers holding Iwobi welbeck...呢D好，咪接受自己係中游

岩
不過見啲清有啲雙重標準先講句姐
明明holding都係垃圾
講到得柏芝差
明明兩個都比人不停打穿過頭

話柏芝HOLDING好果D,有無比較過其他強隊果對中堅呀
講中堅分分鐘中游果D仲勁過佢2個

big5後防最廢既痢
對中堅都無阿狗咁廢

係
不過佢地入得夠多波

Chambers d forward passes對自己戰術好唔了解 btw我無話holding好

疊埋心水做中遊啦
最緊要雙殺熱
得閒就祈下禱ff下會有神級教練/油王富豪打救算啦

Tarkowski

全力盃賽算啦

唔是話你呀
琴晚踢緊先有清話holding打得好
點知下半場人地一攻佢就比人係咁打穿
我上半場都話人地唔攻holding阿叔果邊先睇落好姐
其實成條後防都差
細梅真係carry住成條後防有啲吃力

歐霸冠軍
拎完之後下年歐聯又第三
無限衛冕

接替我痢做英超最7
雲加之後無好教練會唔會中上遊都無

唔出奇

人地中下游啲中堅個個高大威猛
唔踢得都嚇得，係用波差啲

其實好多好教練對教阿狗有興趣
一黎球會歷史都有啲
二黎地理環境算係咁
三黎班底比中遊好
安76都對阿狗有性趣
睇下之後會唔會佢教

今年僅餘願望係唔好豬比熱
前四都係唔會有份架啦
歐霸努力D啦

踢得中下遊用到波都變左打防中中場果啲啦
中下遊多數要求你清到波頂到波解到圍就得
用波真係wfc

佢地得用波

巴打點知安76有性趣？

之前有報導講過
唔知堅定流
話76對教阿狗有性趣
不過老野要成年後先完約
76好似只係話抖呢個球季

[居屋］第六類別 19xxx
即是hopeless

Top 6係阿狗後防最孱

阿狗D中有用波咩?

打4231時都係俾XHAKA/OZIL拍版架啦
最多上黎中圈搏一兩腳轉邊

打3中堅時對弱隊我就見細梅衝上去做1/2配合
對強隊咪又係清波同解圍....

其實管理層唔換都係治標唔治本
搵條大水喉射返高阿狗，再搵高額sponsor先係長遠
睇下轟狗油王收水都可以keep到就知啦

前提係爺爺不再續約

細梅用波真係算好
琴晚有幾下直線比到拿卡
都係由佢殺上黎比
牛奶入果球都好似由佢隊個波入去
埋門都幾好
改造細梅打前鋒好過啦

所以結論係柏浩2件中堅後備料黎
話唔使買人果D等睇阿狗變愛記

安76剩係識用老野
佢黎到班細唔洗諗有得出

用老野又話唔好
用後生又話用幼幼
想典牙
如果贏到冠軍我話知佢自己落場踢啦

唔續約機會都大 今年轉會窗佢開始唔gur冇錢買人

安76打聯賽好廢下

算啦 雲膠戰術 買咩都死

Top6得阿狗正負入球唔過+20

CLS,你估你成班細路係麥包皮咩

俾熱狗過頭

都無FORM,入到波都偷笑了

咪係
我支持老人班然波嫁
有睇阿狗都知班幼幼唔掂
個willock都可以成日落場就知啦

其實d細路識用好勁 慘在無進步

Willock唔差喎

正中攻不銳守不穩

係

me第五類別15xxx

要求低到

叫雲高爾黎教囉
伊禾比都變麥巴比

痙攣都可以變球星咁你都可以踢阿狗啦

有point就講啦 打咁多個icon有撚用咩

又要住屋企了

其實雲高爾可以一試
有水喉比佢
都叫big name 引到球星黎既

場場歐霸盃仔我都睇哂
佢打中場無防守 比波尺寸差到嘔
連過人都麻麻喎

仲嫌阿狗鳩猜唔夠咩

雲爺爺教獌時都知佢咩料啦
竟然仲有人想佢黎

係咪簽左個希臘幻幻
要google 先識

未官宣

除左佢話要打柒獌報仇呢點可取之外
不了

果個好鍾意落剷
對靈活啲既前鋒應該成日拎牌

爺爺自己宣左

九成嫁喇
岩哂老野啲口味

好似話借去德甲

果時俾咁多錢佢買人都搞到成PAT屎咁

冬季轉會已完

都話留俾下手......
下手就係佢自己

唔太睇好
打英超話就話尺度大
但係下下落剷好易紅
同埋落完唔中就追唔返

有羅馬 Manolas 咁既級數就好了